鐘意另一半黐身定唔黐身

想知大家會想同另一半成日見到，
定一個禮拜一日半日都冇咩所謂

唔黐身但係隨傳隨到

生平最鍾意當女人係工人係雞

痴身
我唔洗要空間 逼死我最好

癡身最好廿四小時都癡埋一舊

黐身，最好比我打極都黐
得閒車佢幾巴/搵鞭鞭下佢

咁你女朋友都幾慘

講就咁講 但實際上我係黐身嗰個

想知大家日日見嘅話會唔會厭

你會唔會到時又想要翻私人空間

咁事實上你地一個禮拜會見幾多日

鍾意佢唔存在

所謂愛情煩到仆街，自己打飛機好過

你女朋友m底？

鬧交啊？

講事實啫

咁你覺得煩做咩唔分手

分左

人生做過最好既決定

想知佢做過啲咩

好似未試過有呢個需要

個d叫兵

係咪瘋狂wtsapp手機要你應佢?唔應就問點解你唔覆機 呢d煩到閪

黐身

依啲我都頂唔順

你另一半唔黐的？

無另一半

痴身黎做d咩先係主要
一齊唱歌跳舞 同樣興趣又唔同

無咩特定野做痴黎做咩
全日屌西？
好無聊

無同樣興趣
倒不如返自己屋企玩
時間好多咩 扣埋你返工
最憎出到去on99漫無目的行跟住去性交
會鄙視自己
唔好同我講夠鍾意對方 做咩都得
唔得 呢個係唔愛自己既表現黎
我每分每秒都要有興趣有目的有熱情咁過

你老母臭 返去請保鏢啦

你咁激動
我地係岀一陣街就一齊翻佢屋企
一齊睇下戲 訓下晏覺 陪佢睇下波 咁又一日了
幾開心啊我覺得 反正自己係屋企都冇野做 我又想見到佢

笑撚死

我都係咁
仲導左男朋友一齊打機
佢本身好少打機
而家日日搵我一齊玩
間唔中睇下Netflix
有時會各自做陣自己野
放假就出街行下食下野，番到去一係就一齊打機，一係就自由時間，掛住對方就去搔擾下佢
情到濃時就仆下野
痴埋一齊真係好撚爽皮

諗起都開心
一齊咗幾耐？

唔係

好仆街
但又的確係好多男人既答案

收皮啦你臭鴨

放心bb我唔會咁對你

唔癡身
如果無咩特別事/嘢做
一直唔見都OK
唔想係街9行

唔黐 散咗發覺黐身其實都幾好

咁可以唔行架 係屋企唔得咩

想即刻同居

黐啊 但係男朋友鍾意打波 有時都想要me time
所以而㗎都係見得1.5日
但我係可以全日係屋企無嘢做都ok 只要同佢一齊
好掛住佢 好想日日攬住佢訓

同居會唔會有好多問題浮岀黎架

依家球場開翻 我都有坐側邊睇佢打波
我都好想日日攬住訓
Wtsapp講句早抖永遠唔及得上錫啖先訓

我鐘意黐
但女朋友好獨立
又無咩共同興趣
自己本身又係悶蛋
但咩活動我都岩
雖然有時都係想係身邊 都係各有各睇電話
但都係想安全感大啲姐 同真係會掛住對方既

雖然有時係房/坐係床都真係會幾想扑野

行下山踩下單車嗰啲都幾好啊
你地平時冇乜野講？
想扑咪扑你女朋友唔鐘意啊？

平時 適量講下今日做過啲咩 上網睇到啲咩咁
佢話過 無野講唔洗特別搵野講 咁我都選擇靜靜地
有時怕熱怕曬就好少去行山踩車

唔係個個都咁好 可以上自己/對方屋企
如果係屋企 我想兩個人靜靜地做自己嘢

我地而家連早抖都無講就訓咗

一年多d

諗唔到講咩都可以唔講嘅 唔尷尬就得 不過我就我成日講on9野

點解唔講 攰得濟訓着咗啊？

唔黐要黎做咩？

以前都會講早抖加愛你bb 而㗎唔知點解咁樣

我都成日俾人話我on9

咁有啲人覺得太黐冇自由嘛

咁你試下今晚講翻先囉

每日都見
同一間公司返工

有時想要不過佢又好似攰咁我就唔敢撩佢

講咗好多晚早抖啦 都係我單方面講 之後我就索性都唔講

開唔開心定會覺得好煩

咁同對方好好傾下囉 太煩又唔好既

Ex 唔痴 無安全感
現任 極痴 好有安心既感覺
但換黎無得打機

咁你有冇嗲下佢問佢做咩唔同翻你講早抖

唔只黐身，直情想連體

我就最想我又好黐佢佢又好黐我 不過如果佢要私人空間我又好彈性嘅 開心就好

冇得得一想二嘅叫佢陪你打機囉

要對方好黐你 要技巧既 唔係想就得

岩feel任痴

要有咩技巧

我只要男朋友

唔會啊 拍咗3年拖都係噤🤣
嚟緊仲結婚啦

P.S金牛同金牛

唔係講緊 你諗個啲 心理戰囉 佢想點你越係唔做
佢點對妳 你點對返佢 之類

習慣o左

我星期六日都好少打
佢o係我屋企

Sweet祝幸福
我唔係好知金牛座咩性格

我一開頭都唔鐘意佢掛住打機唔理我 不過之後睇開咗就佢打機我陪係佢隔離

我依家就係成日大家互串下對方咁 幾開心

一定要咁玩啦 不過個氣氛sweet好重要既 有時弄巧成拙

其實當佢老婆架啦，以前日日見咁制，不過依加想有兩三日一個人去做gym

如果唔係佢想講好似無咩意思好似逼佢咁

最近兩任嘅男朋友都好黐身
好辛苦

極需要個人空間
對方唔可以太游手好閒

老實講我都想要係咁
平日大家都係大人，都有各自既忙碌，真係唔好咁痴身會好啲
但同時，我都唔介意調返轉係咁
或者應該咁講，我覺得當條女需要自己個陣，作為男友既話，就應該要係佢身邊

咁你唔同佢講？

問下點解啫 佢唔想咪唔好逼
你自己忍住都唔開心啦

可能佢地都將生活個重心擺曬落你到
有冇同佢傾下啊 唔係𥵃兩邊都辛苦

理想同現實都係唔同的
有得揀我都想男朋友可以成個世界都是我

一樣
一到星期六日就糖黐豆咁
就算係屋企 行去邊都跟你行去邊
就連廁所都想跟埋入去
不過咁樣都幾可愛

佢實話攰嘅 之後我驚佢覺得我煩啊 少少嘢都要care

呢樣我都知冇可能嫁啦
但最起碼，我覺得雙方都要將對方放係最重要既位置先囉
其他野，咩陪幾耐，我覺得真係冇咩所謂

佢：「唔明點解你成日都話要me time」

但已經係隔日見，weekend會過佢屋企瞓

因為工作開始忙，要求weekend分一日俾自己
Weekdays見一日，一星期見兩次咁

佢就好不滿
話我唔夠愛

你鐘意咪得

唔癡身 我應該都係唔識得愛人
所以都係唔拍拖廢事害人

你女仔黎架嘛care啲小事好正常
錫自己多啲

咁都幾Chur
尤其係忙緊仲不滿都幾煩
咁落去你實頂唔順要分

又唔好咁講 實有人都唔鐘意另一半黐身架